特朗普預告搞Q香港金融?!詳述抖音TikTOK被拆骨之迷!!!!

特朗普講到明要香港交易所乾塘
預告搞Q香港金融?!
乜野係CFIUS?
美國政府憑咩咁惡拆抖音骨？
詳述抖音TikTOK被拆骨之迷!!!!

#特朗普 #TikTOK #抖音 #CFIUS #BNO #美國 #中國 #大陸 #BNO #英國 #國安法 #制裁 #中英關係 #中美關係 #走資 #香港自治法